屯門元朗邊間既菠蘿包正

新墟街天橋隔離果間$4都幾好

利群樓

Google搵唔到

點會 樓上400蚊兩個

果頭 好似好撚污糟咁。。。。

屯門間佳記

ok丫呀其實，另一邊隔左堆車賣菜果度先污糟，佢鋪面係乾淨

藍

其實係藍定黃
有排貼晒memo
Wolipay 都有話係黃
不過可能係偽黃

送武肺病毒

藍黃都好 呢間又污糟又貴又唔係好食

但菠蘿包幾正喎

元朗占美餅店

好似鮮奶撻都正？

係

元朗間占美好似係藍

abc bakery菠蘿包都幾正